冇睇開海賊王 但睇開網上既精華片段好多都有段講艾斯穿左個窿

呢個係咩特殊能力黎

鬼才尾田諗出黎既震人心弦完美劇情

嚇到我 估唔到會咁獵奇

用完會自己穿窿

佢係虛 所以心口會有個洞

比赤犬天元突破左一下咪穿窿囉

呼吸困難所以咪整多個地方抖氣

用黎散熱

你真係好仆街
呢段我都睇到灰灰地
只不過係估唔到呢d咁大眾化既作品會有咁獵奇既畫面

有咩獵奇得過2年後D囡變晒做大波妹?

唔明

兩年修練完返黎對波大撚左

烏索普個胸